【法律jj請入】發現老公出軌而切佢賓周 要坐幾耐監？

如題

漂白水幫佢消毒唔洗

切左再講

雖然好痴線 但係小妹的確會咁做 如果發現老公出軌我絕對會切他賓周的 想知道會坐幾耐監

利申 沒有老公 也沒有老公出軌 純屬學術討論

要點做才能保證佢賓周不能駁合？用磨砂紙磨到佢賓周切口不平滑 可以嗎？

淨係切jj 應該無生命危險 所以會吿 傷人19 la
3年max

有錯請屌

切個頭得啦

你都有預謀囉 咪預備定部攪拌機囉 咁都要問

2 件切口齊整先有得駁。

題外話：噚晚塊雞扒放落油炸幾香口。

唔洗坐
你話佢係暴徒就得

有道理

突然間覺得隱隱作痛

沖咗去太浪費 絞碎佢之後放上碟俾佢睇返
如果你預先挷住咗佢 可以再逼佢食返
佢嘅心理狀態應該會崩潰 以後都有陰影 殺人誅心

好耐冇見佢兩個啲圖

第2個回覆BAN得

17啦切賓州好明顯有intent to do grievous bodily harm

你同你老公都以眼玩眼喇！
咁切鳩一定係還鳩！

認真回：
令人肢體或器官永久殘缺屬嚴重傷人大罪
廿年走唔甩（同埋準備洗肛器）